記得細個最最最期待節日，就是中秋節

晚上落去玩火，玩捉，

人大了。

感覺早已不在

最正可以出去同朋友燒蠟燭玩 ，玩燈籠螢光棒
仲有食月餅
玩完翻屋企食湯圓

坐喺部電腦面前，同女朋友相聚

係 重好記得係成身汗+煙燻味咁食

一年無mood過一年..

細個真係最鐘意中秋節 一齊去沙灘賞月，玩蠟蠟 ！好好氣氛 依家 算鳩數

好想有人同我一齊去賞月 睇花燈 一齊食月餅 玩蠟燭

中學係
宜家邊個同你出黎煲立
個個re u
ulife

成班老死冇哂
自己重情義有撚用咩
人地新朋友新group睬你有尾

呢幾句好sad

係
日日同大學同學飲飲食食
都唔得閑覆下fd group dllm

中秋前一兩星期已經搵定煲爉工具

細個年年中秋都想試下煲蜡（細個成日講錯做煲燭wtf）但係未成功過 啲表哥表姐已經唔肯同我玩 冇曬癮